IG：memenewsharing （hkernews）改個名幫轉手？

Kenny Yip你食女係咪都係咁鬼hea？

Ture

反攻連登，正式啟動半日

聽住先

半個鐘

有第一次就有第二次 第二次就有機會有第三次 你叫人點信你唔會有第三次

連分身/護航狗都係啲濕鳩劇名 你知唔知醜啊/

推到佢仆街

Credit: skinbeauty0101

KENNY你咁靚仔, 咁夜仲唔瞓呀, 做我男朋友好冇

幾時正式同你啲16萬fans交代你轉咗手比邊個,衰乜嘢 就咁暗地裏轉就想過骨？你係咪咁撚無責任心

定係以為轉個名大家就收貨

想用後備ac香港再出發？

點解你可以咁怕死,我相信你帶風向嗰陣應該都有好多心理壓力怕撩唔到女

之前有警告過你叫你唔好再亂咁block人同del comment

我一定狙擊到你肯正面面對呢件事為止

我唔會比你咁易過到骨

偷偷地腐皮？

我自己比翻正皮自己啦
你用你啲分身ac再腐皮啦

去微博求安慰啦 反正你之前都咁中意用